華維迪OUT!!!!!!!!

林鄭IN
教練團=香港其他高官

盤古林鄭

林鄭小丸子